有冇人覺得怪醫黑傑克係神作

雖然比唔上鋼鍊哥D
但真係好有含義

未睇過。但你問我我會㨂怪醫秦博士做神作。

哥你老母D